---
layout: post
title: "Hello everyone, my bouncing laser does not work OK bought on Ebay: But surprise or VOL it is not a 39w 29W and return costs are in my care"
date: March 13, 2016 13:15
category: "Hardware and Laser settings"
author: "Chris"
---
Hello everyone,

my bouncing laser does not work OK bought on Ebay: [http://www.ebay.fr/itm/172119805976?_trksid=p2057872.m2749.l2649&ssPageName=STRK%3AMEBIDX%3AIT](http://www.ebay.fr/itm/172119805976?_trksid=p2057872.m2749.l2649&ssPageName=STRK%3AMEBIDX%3AIT)

But surprise or VOL it is not a 39w 29W and return costs are in my care.



![images/26f1c551cd3ae3c754c861a3db38806b.jpeg](https://gitlab.com/funinthefalls/k40/raw/master/images/26f1c551cd3ae3c754c861a3db38806b.jpeg)
![images/60941582017c531f147669bce4937ed8.jpeg](https://gitlab.com/funinthefalls/k40/raw/master/images/60941582017c531f147669bce4937ed8.jpeg)
![images/6b2185383cd0a02ac7401f5c39480fec.jpeg](https://gitlab.com/funinthefalls/k40/raw/master/images/6b2185383cd0a02ac7401f5c39480fec.jpeg)

**"Chris"**

---
---
**Stephane Buisson** *March 14, 2016 00:04*

**+Chris** il est souvent de bonne pratique de faire une reclamation, tu devrai obtenir soit une remise en cash, soit il t'envoie un nouveaux tube. indique bien que tu retient une notation negative sur Ebay si tu n'obtient pas satisfaction. Sinon tu as le recours Paypal pour non conformite.


---
**Scott Thorne** *March 14, 2016 14:09*

Oh wow....I guess I should check mine. 


---
**Chris** *March 14, 2016 20:14*

**+Stephane Buisson** Salut Stéphane merci pour ton conseil je suis dessus. J'ai déjà 2 options offerte j'ai choisi l'envoi de leur par d'un 40w certifié cela me parait correct. Je viens de recevoir mon kit Aduino complet de quoi m'occuper. Super cette communauté merci pour le soutien et les infos.


---
**Chris** *March 12, 2017 16:26*

Salut à tous, pas de prise en charge par Ebay/Paypal ou le Chinois tous des voleurs (comme nos ministre),  cela n'est pas du vol.

Je viens de commander à ma charge 180€ un tube 40w un vrai peut-être et une alimentation 40w sur AliExpress en Carte bleu cette fois.

Je reprends mon projet...

La je suis sur Arduino + ramps 1.4 + LCD sous marlin.

La machine n'a jamais fonctionné je cherche les logiciels & les tutoriels pour commencer, sans le tube car en attente de livraison.

Bientôt sur ma page Web [lcslh.free.fr - L'ATELIER MOTO](http://lcslh.free.fr/)

Merci beaucoup.


---
*Imported from [Google+](https://plus.google.com/109462644991158070594/posts/hAfMBR5eofd) &mdash; content and formatting may not be reliable*
